HKBN Agent 麻煩入一入

屋企網絡經常好慢 同屋企人商量後想升級去其他plan

現在用緊100mb plan. 今年11月到期

我TG: SteL

唔該!

錯台 sorry 已在電訊台重發